sing hallelujah to the lord 做16/6大會主題曲有無得諗？

呢首歌做大會主題曲有無得諗？
起初我係睇到圍住黑警唱果段片先留意呢首歌，覺得畫面好好笑。
但而家聽多幾次，覺得首歌好有凝聚力，因為好易學，唔多歌詞，小朋友同老人家都易學識。而且愈多人唱愈有氣勢！
當然，我地要絕對尊重其他宗教、無神論者立場，唔好令其他人對呢樣野反感而影響出席人數。只係我個人覺得，全部人唱同一首歌，意味住我地大家有同一個志向、心願！如果一邊行一路唱，現場氣氛絕對唔講得笑。所以呢個行動非傳教意思。而且呢首歌最近係集會中愈來愈多人所熟悉，應該食住個勢上！
如果有集會攪手睇到我呢個post 不妨考慮下

大家點睇